有黑警話自己因為係少數 所以算係精英

弱智都係少數

咁乞衣咪best of the breast？

哦

是但啦 你喜歡啦

真係蠢唔係扮

智商真係有問題

即係對家話港獨喺少數人，即係港獨精英？
中國咁多億人支持共產黨，即係全部白痴？

做得黑警唔係冇原因
腦殘又自大

全港有大約八萬智障人士
警察只佔咗三萬
的確少數

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

同佢地講來都哂尻氣

.

咁佢真係唔會輸架喎

算啦,你鍾意啦,你咁諗個心係會舒服d ge

沉默大多數
大多數 = on9

其實成句睇既話已經超越弱智範疇

Noted
whatever la
byebye

完美示範咩叫做自我感覺良好

精英 但冇5科合格

乞兒係社會都係小數。
同黑警一樣都係精英。

道友都係

未入黎之前講果句同你一模一樣

Yijin精英

從來將會俾清算的都是小數👍

條友真係唔識個喎😂

繼續自欺欺人囉

佢痴Q左線呀

青山都係小數

bell curve有兩條尾

食海底撈食到傻撚左

少數除咗可能係精英之外，亦可以係弱智果邊嘅

醉酒嘅人唔會知道自己飲醉酒
精神病人唔知道自己精神病
白癡嘅人都唔知自己係白癡
一隻狗都唔知自己係一隻狗

之前建制拎咁多議席又唔見咁講

已經唔係自我感覺良好
比較似係妄想症多d

毅進狗連curve都未必知咩意思

好撚煩

仲撐

咁似d小學雞 係度自high

完

白痴都讀到大學 佢地大學都讀唔到
係咪話自己連白痴都不如？

笑撚到仆街

下 又話暴徒係小數

冇讀過normal distribution?

屌你真係白鳩癡

毅進：Bell係咩黎

below mean 3 SD

阿belle? tvb?

精英就係投完去輪大米嗰啲？

犯罪精英

狗：下包呢啲嘢我地唔食架喎

精蟲

公我贏 字你輸
是但啦

低能真係唔係扮

咁諗法原來毅進同牛津劍橋同level

佢哋智力唔係一般低🤦🏻‍♂️

精英係少數，同少數就係精英係兩個concept黎，
不過至少連呢個logic都諗唔通既話，
就一定唔係精英。

讀毅進個要求仲難入
普通人入唔到

咁佢地的確係少數冇五科合格嘅精英
邏輯冇錯

智障黎講 都算幾嚴重

佢地撚識standard deviation咩

係沉默大多數呀屌你
手下敗仗 捐返落林鄭個閪度啦

咁中国十四億人咁多，一定係最蠢国人啦

少數唔等於一定係精英
但係精英係屬於少數

佢地係咪唔識分呢兩句既邏輯

呢位手足講野咁直嘅

秒撚左
一睇就知毅仔狗唔撚識數學

拎張成績表出黎睇下 一隊人加埋有冇10分?

少數派 好撚型？

多數又係佢贏，少數又係佢贏
人無恥則天下無敵

智鳩障

正確答案

民意逆轉呢精英狗

弱智都會有良知

精英就唔使讀毅進啦

面皮厚同冇腦嚟計，佢哋的確係精英中嘅精英

On9，精英係少數，但少數未必係精英，而多數咪就係民意

係唔係精英並唔係由數量決定，而係睇其他因素，呢點都諗唔明仲夠膽話自己係精英

毅進精英

我係白衫就即刻屌柒佢收聲啦

咁熱狗都係精英

秒殺

等陣傍晚如果黑警甴暴力驅散在尖東一齊步行前往理工大學營救學生的全港各區當選人和同行民眾，屆時油尖旺、紅磡、中環、灣仔等地區的交通將會極混亂，而全港各區亦可能有開花的情況，請到時正在放工的市民密切留意實時狀況及作好準備，注意安全！

包有兩條尾

沉默的少數

笑左

咁叻仔應該去中環大聲講嘛

老母係女人
所以係女人都係老母

on9仔

First post best post

精英係少數
但唔代表少數就係精英

五科不合格
以廢物計 的確係表表者

少數就精英，你當自己係精蟲呀

青山病人都係社會小數

唔怪佢哋
成隊警隊應該都係skewed to the left
大多數都係弱智
可能佢哋以為咁樣先正常

Logic?

海底撈精英

呢樣又真

無人支持你地呀 走狗

最難都係因式分解喳

100% word for word 係我入黎想留既言

弱勢人士都可以係少數
老鼠屎都一樣係少數

嗯

秒

收皮啦，餵狗糧你食仲要咬主人

殺人犯，強姦犯都係少數。

弱智的向來也是少數

龍門任你擺 漂移境界

又話沉默大多數
又話民意已逆轉
依家又話自己係精英
喂 點解樣樣都錯
不過你地鐘意呃人 依家呃埋自己

就算精英係少數，咁樣可以引證少數即係精英咩。
毅進即係毅進

係殺人同強姦黎講，都算係少數精英添，做慣做熟

之前有冇柒頭黑狗屌同路人話咩大部分香港人都支持佢
可唔可以搵番條片出黎
想笑佢老母生左個白痴仔出黎

1.精英係少數
2.我哋係少數
3.我地係精英
原來所有女人都係藍絲呀媽

醒下啦，警豬......

normal distribution 都有分兩邊

眾人皆醉唯佢獨醒

未聽過5科合格都考唔到既人會叫自己做精英

港獨精美we take it

毅進話自己係精英?

佢喜啦

公就我贏 字就你輸

精英係少數 唔等於少數就係精英
呢d阿媽係女人唔等於女人係阿媽既簡單邏輯都未識

點解呢個世界會有咁多無自知之明既人

知唔知咩係normal distribution? 你班黑警係最少數最低賤嗰班咋

你鐘意啦

全港人都覺得你地係警渣
到而家都仲自我感覺良好

推呢個

老豆有鬍鬚
有鬍鬚就係老豆

normal distribution嘅兩邊都係小數

原來呢啲就係跌落地都要拿返炸沙
學到野

毅進既思維 真係唔簡單

係智障裡面嘅精英！智障中嘅智障！

智商低於50所以少數

黑曱甴鬼會知咩係normal distribution 咩

其實等於嗰啲乜鬼嘢「高智商人士的7項特徵」內容農場post，啲智障見自己中幾項就自命不凡ff自己係懷才不遇嘅高智商人士

是撚旦啦，3萬隻狗全部都係要死

ching 下次唔好咁快講出黎
太冇面

少數服從多數

毅進為主的職業當自己精英

黑社會而家唔好撈

都好似係少數

天落雨 (P), 地會濕(Q)

所以呢加地濕(Q), 一定就係天落雨 (P)

此乃Commutation of conditionals，邏輯謬誤的一種。

天才（P)，都係小數(Q)

所以呢加警察係小數(Q), 警察都係天才(P)

秒 !

殺人犯都係

文盲定白癡，定已經醫返都徙藥費？？？！！！

笑撚死

弱智中既極品 係少數中既少數
開post 個popo應該係精銳弱智

又唔做嘢又唔讀書

唔好侮辱智障人士黑警唔配

犯罪者也是少數，所以犯罪者也算是精英……？

不解釋

黑警連啲英文字都未識，何況係睇graph

睇返我係乜乜乜 柒頭叻嗰集
佢都講過類似嘅說話

咁其實弱智都係少數

有精神病都係咁講
全世界都痴線

駁唔到

邏輯喺警察身上係唔存在既

on9仔 gaussian distribution呀
乜撚野bell curve呀 bell shape呀

傻鳩繼續自欺欺人啦

Del 咗post?

輸打贏要

咁normal distribution 入面弱智嘅都係少數嚟嘅

同佢地真係溝通唔到........

公就我贏 字就你輸！
理得你多數定少數
總之警察係唔會錯嘅！
係無賴方面的確係精英

呢幅咩黎？毅進制無教

精英一定係小數
但小數唔一定係精英
連邏輯都冇叫自己精英

邏輯謬誤
精英係少數人
我哋係少數人所以係精英

你呀媽係女人
係女人就係你呀媽

呢個白衫定藍衫？
識嗰啲藍衫無個讀書勁
有d 直頭會考5科合格都無.....精咩英？

智力障礙人士真係社會嘅少數嚟嘅

當毅進仔都話自己係精英
特然覺得世界有希望

突破盲腸

毅進邏輯

Push

多謝提醒
應該係溝埋一齊叫bell shaped curve

弱智 都係少數

佢又無錯，要讀毅進真係少數。
精英都岩既，自我打飛機能力方面囉

on9的人是叫不醒的，因為叫醒了都是on9

中共黨員成千萬人，全部都唔掂？

佢地話吓？我地係特别嫁喎

少數既弱智精英

青山真係多精英
火雲邪神都係出自精神病院

又係依啲
之前睇過 蠢人多過聰明人
所以咁多黃絲

on9冇極限🤭🤭🤭

一邊就發緊夢 坐緊監 努力爭取公義
另一邊就用緊僅餘嘅幾粒腦細胞上Facebook
打嘴炮 話自己係少數精英

popo ff嘅最高境界

佢地真係揸白卡

從來精英都係要大多數人認同至係，唔係你自己話係就係。

小數投票族裔

少數民族？

打飛機打到咁,怕唔怕甩皮?

我係少數
精英都係少數
所以我係精英

個邏輯就等於

我有眼耳口鼻
狗都有眼耳口鼻
所以我係狗

讀吓書先出嚟吠啦，精英

白卡佬都係小數

之前話泛民係少數派，咪即係精英派？

咁監獄啲犯都係少數

精英係少數 唔等於你係數少數就係精英

精蟲就有你份

Right 先岩呀Ching

畢業太耐還返晒啲stat

真係蠢架喎，唔係扮

你只係一條精蟲炸

秒左

鳩溶講沉默的大多數O個時佢唔衝出黎講

請先學好邏輯

[警世] 致各位今次當選區議員

青山啲癡線佬都係咁嘅思維

恥po議員

邏輯：少數 = 精英

香港有7百萬人口，中國有14億
結論：香港人是精英

某國人口全世界最多
結論：全世界任何一個國家都比某國精英

原來成日返中國食海底撈既人，智商會比一般人低。

精英的確係小數
但小數一定會係精英咩

其實好叻
無論輸贏 總會諗到藉口比自己
狡滑同聰明其實永遠都係一線之差

在囚人士都係
比警察更少數

On9既人都係少數

香港人係中國14億人黎講係少數，ar Sir意思係中國人係豬，香港人係人類精英！